肥婆會唔會生仔？

個肚已經咁大，有埋bb會唔會爆炸

唔會

肥蛆

好想睇肥婆大肚相

肥婆大肚你點會知